講咗幾多次 罷搭黨鐵！！！

啱啱去完集會遊行 落地鐵站諗住視察下環境
睇下多唔多手足跳閘 可以一齊嚟個跳閘放題
一落到去 見到好多狗企哂係度 就打算搵巴士搭
點知！！！見到好多黑衫人 拎住啲poster貼紙 明顯去完遊行嘅 都啪卡 入閘

難怪黨鐵完全唔撚驚 CCTV都唔撚比
香港人！！！比啲骨氣
一齊跳閘！有狗/粉紅人 唔敢跳
轉搭巴士/小巴都好啊

光復香港 時代革命
Fight for freedom Stand with Hong Kong

1/10

2/10 罷搭黨鐵

3/10 罷搭黨鐵

4/10 罷搭黨鐵

5/10 罷搭黨鐵

6/10 罷搭黨鐵

7/10 罷搭黨鐵

8/10 罷搭黨鐵

9/10 罷搭黨鐵

10/10 罷搭黨鐵

香港人加油啊

吊黨鐵老母

我話撚知你地住大西北
黨鐵又再一次封站
你班撚屌仲搭
利申返工放工去街返屋企都唔會再搭黨鐵
已成功戒除

啱啊 唔敢跳閘 唔緊要 起碼都轉搭其他公共交通工具

諗下721 831 大家要對得住啲手足

罷搭黨鐵 你我齊做到

唔撚好比黨鐵再賺我地錢 去幫啲黑警打我地嘅手足

真係唔想搭黨鐵

啱啊 記住要拉埋身邊啲朋友 一齊唔好搭黨鐵
想搭就跳閘

向黨鐵說不 向cctv說yes

做人俾少少骨氣，唔搭就唔搭，又要跳又要捐

跳係抗議嘅一種 話比仆街黨鐵聽 有幾多人不滿